有時去美容院真係好怕一落到床比人hard sell

有時真心想做完呢一次療程就走但係佢仲會係甘sell你，最過份我試過訓上張床到佢sell足半個鐘要硬迫你比錢咁。

呢個月俾左一萬了
真係

有個話480蚊18次我心諗有乜可能平到咁 仲要大公司 點知我再追問佢話480係一次仲好心急問我比卡定現金

所以會去d 小店
仲有heart 做

有道理

我都係
之前去朋友個家姐到做
都比佢sell到癲
最後冇去了

佢哋會問你咩原因唔join問係咪美容師手勢唔好呀
又話有得分期比錢架 你比一半先

冇辦法 呢排市道差 基本上好多中小型美容院都危危乎

btw樓主去嗰間係咪有得做埋腳底按摩嘅？

我覺得大公司市道唔差都會狂sel不過而家咁真係sell得仲勁

Facial呀 按淋巴都有呀

足x好？

我仲試過係話唔join佢直程問你咁你上黎係想做咩係尖沙咀真係唔會去第二次

袋d散紙係身其他錢啊銀行卡信用卡唔好拎去

係咪呀嬸親手做

痴撚線

俾人sell完一個療程，個療程都未完已經sell另一個

其實我而家都係中學雞想改善下先上去做呢啲療程姐 我都試過幾間試做價都係$88 $128都有
如果覺得好嘅價錢又平平地嘅我都會join
但係我成日覺得佢哋係覺得我令妹咁樣 hea我 一係就狂sell我話太貴又嫌我冇錢

一黎到就會問我有冇返part time

唔係 後生女黎
都係之前連登傾美容po有個絲打推介
直到宜家幫襯左兩年

自己睇路 一執笠你啲package就凍過水

btw 點解會開係娛樂台

幾錢架良心推介

唔好意思 加入冇耐 唔係好熟

開去潮流台啦 呢個post等佢沉 唔好再推

再開同一個有冇人理我架

潮流台大把人理你

好怕入黎比人話廢po

轉台啦咁 不過你p牌好似一日一post 我幫你開？

好啊唔好好識用haha

開左

【代開post】有時去美容院真係好怕一落到床比人hard sell

試過試做價$128拉啊媽入去一齊試 我就基本facial嘅嘢做齊 啊媽同我唔同房 出黎同我講話全程整係sell佢要幫我join 求其幫佢full咗個保濕mask就算鳩數 最後當然冇join到 嗰次之後到宜家20歲女都冇再做過facial 好驚再畀人sell

利申有同事畀美容院侷住join 畀咗萬幾

試下小店啦

X2
我嗰個直頭發悔氣話：你咁樣做一次係唔得㗎喎

我成日覺得呢d好呃錢，整完分別唔大都收你一萬幾千

作息定時飲食均衡多做運動就自然會靚啦

好想做但呢排唔敢去
好驚佢執粒

Pretty new係咪黑店嚟

慘得過你除曬衫 睇你全相走黎sell你
按胸

唔止美容院 興趣班哥d都係 一早講好咗上個短期course 上到去係咁sell 我企硬要短期佢即刻俾說話我聽 極睇唔起做依行嘅

做咩要除曬衫

緊係唔好去d專門店
屋企樓下果d咪得 又平又唔hard sell
唔明點解d女sell下就比錢
接受唔到

咪話按緊胸囉

以為一路sell你一路按胸
原來係一路按胸一路sell你

ingrid millet
呢間直頭係瘋狂地hard sell
你唔買野就唔畀你book到位

去過小店，bad experience 寧願俾多少少去大型

做醫美好過d濕鳩人手facial

我自己做perfect medical，簽約嘅時候講明唔想喺做facial期間畀人upsell，個美容顧問應承咗，之後又真係無再sell我，直到完合約最後一次去做只係問我繼唔繼續做，無不停chur我。

我做果間入房啲姐姐幾好人
最恐怖係啲後生所謂美容顧問
次次做完都sell你

其實有冇可能真係做哂就唔幫襯
定一定要豪最尾個幾次比佢唔去

屌，我都試過兩個人夾共望住我，果下真係好火
最尾我吾join佢乜都冇按到，明明我join係通淋巴 佢又叫我做另一樣野 之後我吾join佢叫我著返衫走

按胸